網上行又爆炸?

?

打左成晚都冇事 而家爆？

有冇大埔區巴打？
尋日開始好撚慢
一時快一時又慢噉
speed test download得0.1MB